9月1 係東涌停車場上左我車嘅手足

當日唔記得留TG，要返D文具就TG我,
14號冇人認領就捐左佢

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

痴撚線
仲聯絡你

7/9機場更新 求求大家